best5 14分去做學徒會唔會好on9？

如題

唔會，有興趣有心機鑽研門手藝搵錢仲多過非專科u grad la 。但如果你只係想坐office 咁都係讀多啲書好

岩架啦

做邊方面學徒？呢啲叫另類high dip
一路做一路讀 4年後就滿師 加畢業

14分讀都on9? 咁唔通24分走去讀？

唔覺得14分去讀有咩屈就你

信我
你14分姐係根本唔係讀書材料
但如果你肯去做學徒
四年後
你就會見到果班得18/19分嘅垃圾讀完大學出來搵二萬都冇
但你到時已經搵得多過佢地
重點係
你係基本上成世都一定會搵得多過18/19分果班垃圾

有一技之長方便移民

其實工程唔關分唔分事

你冇讀m1m2 幾高分都冇用

唔通地理 普通話通識5星星

就會讀m1m2勁d咩

工程主要睇物理數學

唔會
就算25都唔會
學識做水電 鎖呢d人工幾時都唔愁無野做
就算去外國都得
而且人工一d都唔低

樓主 咩科

偉大既中國唔會發生呢d 事, 拍戲啫, 又或者反對派造謠, 無事, 大家做返自己野

直接i大讀個工程相關嘅科 有牌果隻 係有牌唔好讀啲冇牌
裝修 水電工係外國搶手到爆
唔移民都有一技之長係香港搵到唔錯收入

每科三都冇喎...

多謝各位回答

今年14分夠入大學

唔會 做自己想做嘅 唔好理人點睇

唔係真事呀?

年年都咁講㗎啦on9
最後大學咪收多幾個nonju考IB/大陸試
都唔會收你14分

拎14分，你應該唔太鐘意讀書
格硬讀上去只會好痛苦

學門手藝，搵錢唔少過大學生
移民可能仲易啲，不過要自學定英文

睇你讀咩野學徒LA，如果想中途轉既話可能有困難
因為做學徒除左簽間公司既合約，仲要同政府果邊簽約，萬一想中途辭職既話，唔係就咁遞信俾公司1個月走人，仲要解除埋政府果邊既合約
至於手續係點，我都唔清楚，不過就講話要3方都同意解約先得

留名第時公佈左入學成績番嚟鞭屍

你準備定鞭你老母都得